如果大家有上FACEBOOK GROUP買鞋嘅話入一入黎

最近有個friend同我講，佢Roomate 成日都買d假yeezy鞋上Facebook group賣，佢話d鞋全部仿真度極高，又專登買d假單比人睇，fake鳩人係正貨。
奉勸大家就算幾識睇鞋都唔好上facebook買

Push

有時唔明點解啲人可以咁快有幾十對off white x nike
會唔會係因為咁

可能係自己走去買高仿，一定唔係喺Facebook group 買。因為Facebook d人一定原價低少少賣俾你，真係賺撚到笑。

應該係咁
btw 睇吓reddit r/fashionreps, 真係大開眼界

連埋鞋盒
開佢名啦呢啲濕鳩

我都想，但係其實我唔識我fd嘅roommate 係邊個。 只可以上黎提醒太家小心....

又會有人幫佢買
啲人真係唔識分咁

因為真係好似真野，又有單又有鞋盒....

幾年前d v1 已經有單有盒啦
買果d 傻西唔check 怪邊個